安俊英承認PRODUCE第3~4季投票造假

安俊英承認第3~4季投票造假
否認前兩季造假嫌疑

IZONE會唔會仆街

噏之嗎
我話佢老母俾狗屌完生咗佢出嚟都得啦 冇造假

好波一次過解散izone同x1兩隊垃圾

其實都幾明顯邊個造假
只不過睇下會唔會公開而已
公開同唔公開都會有好多人受傷害

支持解散造馬團

牙降又累全隊

公司通過性招待賄賂 安俊英在娛樂場所接受了40多次性招待 受賄快1億韓元

合情合理啦

山寨

快D公佈邊個造假啦 拖左幾個月都未有等到眼訓

公佈排名同解散現有組合啦屌

D預告重出唔出好

搞咁多野 圍返起hkd先得70萬

Produce48最終回里排名掉的最多的5位落選練習生。
Pledis李佳恩：5位掉到14位。拿過3次1位。
NMB48 白間美瑠：8位掉到20位。
AKB48 宮崎美穂：2位掉到15位。拿過1次1位。
AKB48 竹內美宥：6位掉到17位。
AKB48 下尾美羽：10位掉到18位。

70萬兩隊 上個節目都回晒皮

空降閪s

佳恩同白間九成關自己公司事

但係佢宜家都係離開公司

警方還在調查Mnet所屬另一個製作組製作的選秀節目是否進行排名造假，因此投票造假調查有可能進一步擴大。

IDOL SCHOOL

白間入唔到先有咁多寫真睇

但係最大嫌疑造假嗰個而家人氣高過好多人

彩演應該唔係低位出道
我覺得係為左造cp
其實真係造出嚟都幾噁心

淨係國得除左牙純之外其他都唔岩位

參加pd48嗰個

雖然我唔好牙演
但專登降佢落12 LAST出道個NOISE真係幾大

我覺得6,7,8都叫合理

IZONE即場解散啦

我覺得好劇本feel
睇嗰一刻係感動嘅

我都睇到咸左😢😢

Izone同X1係咪已經玩完
不過PD其實都係時候要完啦，成個韓流生態都比PD系列影響得好犀利

姐係櫻花嗰句都係劇本寫？

牙柔

唔知 但彩演果下好REAL

我覺得班女唔知被擺上檯嚟撚
但張元英似知自己第一 段發言似背稿

個陣特登延期一星期比佢生日拎就知咩事啦

諗定講辭有幾奇

佳恩 感覺係公司唔肯俾錢
白間返去做C好過喺度洗腳啦

竟然認左 仲有承擔過香港D狗

點解呢兩隊嘢仲可以咁活躍
好似造馬唔關佢哋事咁

香港死人冧樓都有班藍絲、中立撚活係平行時空啦

應該有3個係造入去
下尾同宮崎有份
仲有一個位係佳恩/白間

但白間一定無份 吉本唔放人
何況阿彩啱啱走 白間一定要留低
PD純粹係打響下知名度
（題外話 奈子應該係同樣情況但入到
我仲以為AKS唔會放奈子走）

佳恩就係P社唔俾佢入啦
今年佢份約都到期
佢入咗但完約 P社邊有錢分
除非佳恩肯續 但雪咗自己五年 on9先續

至於邊三個係空降
大家心照啦

izone十一號回歸
想問有冇cb stage

TEASER都未出齊諗STAGE

曹柔理們？

IZONE家下咁紅會鬼解散咩
今年仲要有機會上紅白

遺殊飯路人屌撚死 過多年半重新出道點玩

重點摘要：警方對製作公司CJ ENM辦公室和文字投票數據保管企業進行了搜查,確保了投票原數據,並計劃以此爲基礎於11日舉行調查結果發佈會。 當天,國民選出的真正"出道練習生排名"是否會公開,引起了大衆的關注。

Btw 真實排名公布後
英妹應該唔敢再對成員西面/撞櫻花

肯定有堆唔妥cj好耐嘅公司等咗呢日好耐

洗唔撚洗玩到咁大 好撚心痛
利申wizone

屌係咪牙 呃過好多次

食定花生等睇戲

Shit!

有陪訓有得升？

但真心鍾意而家個結果

今次唔關我事

係咪嘈降招待佢

Miyu同喵姐死得好慘

吃個花生

老老柒柒，第三四季話冇人造假都冇人信

唔該曹油理快啲退團 thx

係夜場啲vip房品嚐曹柔理肉體

彩源先係唔合理個個
佢一次都冇入過12名內
但最後第10名出道

由pd202打後出嘅新男團好似冇一隊彈起咁
（Wanna one成員解散後組唔計)

空降閪們

娜寶非

得大鼻降係空降

TXT

又怨🤣

我X1 12*1繼續如常活動中💘✊🏼

無廣告

買重曹婦金采源同姜惠元

其實佢哋有冇錢賺🤔

12*1回歸愚樂台一眾咪又系除哂褲😳👉🏼👌🏼💦

導清又引哂啲489出來一網打盡...

清純唔係啦
Boombayah 母女cp不知幾吸飯
上面幅圖邊三個最多白格咪邊三個囉

一定唔多
mnet 25% swing 25% 所屬社 50%(1:9)
音源冇錢分，無論首歌幾紅 每間所屬社都只可以分到10萬韓圓

冇廣告就最致命，w1都係靠廣告賺錢，有超過三十幾個起碼10億嘅廣告

佢哋份約咁刻薄，冇廣告，又冇w1咁紅，應該真係冇咩錢賺

基本上藝人應該都係靠廣告代言搵食架啦 咁佢地應該都幾大獲

無咩真係好吸引

又岩wo

呢世都記得曹柔理係idol school笑人攞0分

唔計空降 D排名權F同彩演都唔應該咁低

曹慰婦整完容都係咁醜樣
個牛屎妹成個鄉下妹咁次次RAP剩係識撥頭髮

18 16 變3 同4
到底同幾多個老細上過床?

你把口都幾撚賤wo

咁呀, 一定係因為佢地有才華所以可以咁樣造票出道喇

好想知真實排名啊

Izone 一出嚟就話咗造假 最後都冇人理 仲喺日本heat 你話頂到2021 我都信

所以話...

我敏喜（喜喜）一定無事

您班怨婦繼續呻吟啦✌🏼

我X1 12*1繼續如常活動中💘✊🏼

安俊英大仆街我屌你老尾還我李佳恩

如果真實排名同宜家好大出入，咁izone仲cb到?

呀降個呀媽

屌
一早知假
娛樂圈呢D點會有真普選
當show睇
同埋 隊野得人鐘意就鐘意
就算全部都係假
我一樣照追

假又點屌
咁又唔係48跟到宜家
我係出道飯
就算係造假
我都當係一般團出道咁對待
你咁講twice都係造出黎啦
momo無啦啦有份
somi就含撚

Izone 都企穩左四大女團陣腳喇邊會有事
X1 就慘，應該摺得

12條女 缺1不可

191107 【韓網新聞】
IZ*ONE，11日回歸媒體showcase最終取消(正式)

7日所屬公司Off The Record表示：「11日原定的IZ*ONE 媒體showcase已經取消了，希望大家能諒解。」IZ*ONE原定於11日在首爾龍山區Blue Square e-market大廳舉辦第一張正規專輯《BLOOM*IZ》的發售紀念showcase。

IZ*ONE方面相關人士表示雖然媒體showcase被取消，但是專輯發售及預定的日程仍將繼續進行。

點解要咁

樓主又燈死一隊

又係指MORE THAN 1

咁姐係showcase舞台仲有無 定淨無記者會

收皮非常好
第一季個陣已經話呢類選秀會玩爛kpop生態

應該係記者啦 驚比人問

how

睇落好似幫到非三大
實際第一季I.O.I已證明人氣完全帶唔走
變相公司幫節目養仔 自己組團又要活係限定團陰影之下
依家仲淪落到造假

一句講晒 完全係電視台自肥

好撚記得嗰陣ajy特登唔公佈排名，之後話張元英同奈子共同第一，搏命吹奏張元英

最後專輯

快撚啲解散啦 李彩演係入面日撚日比人屌痴住櫻 日撚日比人屌跳舞太突出唔就住其他人 日撚日拎嚟同其他人比較
心痛仲要明明本來一定唔會得12名咁低

其實收皮都好
挫一挫下愚台色情風氣

其實當初呢個模式出道都無可厚非，呢隊無主音
如果跟排名出道又可能無而家咁紅

椰奶快D番Everglow

我係咪可以講
難怪香港人無民主？

國內人氣都只係ok,喺外國係wfc

油同演調一調會唔會正常啲

反而覺得TXT喺韓國冇咩fans，音源唔掂，melon 四日就出榜，而且投票都輸人哋好多

還我miyu

咁比起ab6ix係爭d,但銷量唔差而且去到現場好多尖叫聲
外國飯好多都只係like twitter同睇mv

akb果幾個我反而覺得係日本果邊唔放人
同你韓國分錢 不如同自己賺好過 反正都谷左韓國人氣

佢出咗izone仲邊會而家咁紅

白間就應該唔放，其餘2個都係老人棄將不被重視，無理由唔放人

但日韓合作 最尾出到黎都唔會日本得3個咁少
肯定2邊夾過黎
出左izone上位完約翻日本地位唔同曬 d關係太難處理
同埋miho又包牛郎又剩 翻到日本都畢業咁滯
唔可以完全利用佢地嘅商業價值
唔比佢地去好過

如果到最後係純粹搞散咗個團 唔知會點呢

日本嗰邊其實都唔簡單。首先白間就nmb既，應該係nmb唔放人。跟住miho, miyu雖然係akb既，但佢地經紀公司唔係aks (即係櫻奈仁既所屬公司)。有機會係日韓兩邊傾好出道名額，預咗三個位畀aks，所以無入到非aks既miho, miyu。

乜原來有啲咁嘅黑
淨係以為黑佢樣衰

佢真係好撚慘

個個都有人黑架啦下話
利申 彩演 1 pick

死油B 打爛依個家園!
啊!!!!!!!!!!!!!!!安有真 又唔做野 又唔讀書

佢有做野
唔讀書only

要色既 求其搵邊團色都得啦

好呀一拍兩散最好

解散完 公司繼續揾錢 正

仲有周周囉 班人偏私到咁 提都冇提過

有冇gif？

牙英比返個 C 位櫻花啦

Sixteen 好似係jyp做最後決定
而pd系列一直強調係國民制作人投票
明未？

結果aks收皮

d人痴線？？？
其他人跳舞無咁勁=唔就住其他人

嗰陣一開頭48po po親佢都係一堆負
比人話好樣衰乜乜乜

仲記得上年集集一出即追,
睇到最後,

金采源都算,
曹柔理....

承認投票造假? 仲駛鬼你承認咩

仲俾你話佢係雞添

izone 收皮，可能AKB因而係紅白有返個位呢
傳左咁耐AKB今年全面收皮

美穗無陰公，擺明被造，上過第一都可以俾人踢出11⋯

akb都係收皮算啦, 第1,2嗰兩件咁嘅做門面真係, 冇樣冇實力又亂up
下面嗰啲亂搞男女關係